暫援不等於撤回，星期日繼續上街

如題